# &#10145; Thème 4 : Architectures matérielles

![](data/banniere.png)

!!! info
    🗹 Protocoles de routage  
    🗹 Gestion des processus et des ressources par un système d'exploitation  
    🗹 Revoir les principales commandes Linux

